成個台都無行動 新料PO

大家想原地打轉到幾時?

24小時都未有 琴日發生既野都未消化好 你咁撚急做咩？

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

敵人反對我擁護，你仲等咩
824機場路上見

824 和你塞見